其實買call 係咪即係純粹賭緊錢

點解d人會買咁大

一念天堂,一念地獄

可能只係佔10% 呢

真

覺得同買大細冇分別
股票靠消息
大細靠聽骰

call se賺到100萬usd 比你都call啦

其實都只係一手賺1000，個本都好大下

可能人地好有錢 呢啲都係散紙黎姐
無得咁比較

好爽
一定係大戶黎

我未見過人輸貼倉
睇下好了

輸果d 冇貼姐

買得大賠得大 仲未知呢個賭場道理？

輸清個啲一早IFC見

啱, 你永遠唔會見到屍骸

本都唔細唔 3倍多d

牛牛：只是完成了一個小目標

其實買遠期咪同買正股差唔多

wsb

call put 本身係保險...

其實係，冇咁多錢係一個幾好既方法
不過預左100％ total loss

玩得呢個數都散紙黎啦

我衣家買call一定買兩個月起

個幾月前買左幾張60蚊nio call 之後佢插到落40但上個禮拜到期前升返上6X即刻賺返哂

無貼輸個d，一早投左胎啦

call put 咪又係對賭，贏到咁多，自然就有人輸

因為人生太短